有冇邊隻止汗劑係無味？

有冇人覺得止汗劑好難聞？
想問下有冇無味的推介？

biore

有止汗劑裝

用咗，幾大汗都冇味
全天然成份